想買返個幾年前既figure

連日拍都無
好多網都係缺貨
有無大佬知道D網可以有機會買到
FREEing ユークリウッド・ヘルサイズ

謝大佬
第一眼見到要上內地figure網都真係有D驚
再見到ebay即刻開心晒，雖然佢無左個底座

盡量唔好買二手 特別外國